點解人要生仔，點解人類社會要維持落去

本能

唔通有閪唔屌咩